唱完歌請幫手呼籲星期六日既遊行，謝謝

光復香港！

Tui1

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大家做實事
呢場革命係要一鼓作氣
鬆懈一陣就會係第二句
再而衰 三而竭

中共依加就虎視眈眈 人權一唔過
清算就係我地呢班撚樣

915

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人